(冇圖)見到靚女

係街識女仔係咪需要無比既勇氣

需要無比富有

好大

冇乜野,你老母夠靚女啦,你老豆咪又係識到,所以咪生左你個叉燒出黎

係
你老母係街識阿伯都要無比勇氣

對唔住大佬 可以放火小弟老母嗎

屌真係冇圖

補返幾張丁圖打飛機咪唔屌你老母

[本報訊] 香港又驚發強姦案。一名婦人今日在深水埗附近被數十名男子抓入廁所裏強姦，警方到場時疑犯已逃之夭夭，婦人則送院檢查，暫無大礙。

據目擊者報道，疑犯們在強抓該名婦人時曾講道：“子債母還，有咩就怨個仔啦”，當準備行事時，都說：伯母打搞晒。之後才開始行事。

據說，案中疑犯共有數十名，而受害者兒子曾在討論區開post時聲稱多圖，但並沒有提供圖片，懷疑有人因此犯案。警方在此呼籲：

在發帖時，特別是標明有圖，多圖時，必須附有圖片，以免發生子債母還的情況

經警方調查後，案件並無可疑，列作一般糾紛處理